集會籌備人員 唔該呼籲下罷買同支持良心店舖得唔得

如題，集會最多和理非，可唔可以講多啲和理非做到嘅野？好多可能無連登account唔知有咩可以做
參與罷買，每一蚊都係力量
幫手文宣、本地又好、輸出國際又好
參與抵制cctvb,黨鐵同黨鐵商場
見到不公、仆街野，report投訴係常識

集會真係一個好機會傳達訊息，今日去添馬無提到大家罷買，覺得好可惜

P牌無力一推